[突發]淋病確認當選 政綱

政策措施
防止賄賂條例
我會盡快解決相關的憲制及法律問題，修訂《防止賄賂條例》，將第3及
第8條適用範圍擴大至包括行政長官。
政制改革
我絕對明白市民，尤其是青年人，對普選的訴求，也明白「一人一票」
選舉對行政長官及特區政府認受性和立法會公信力的重要。
然而，我亦瞭解相關議題的爭議性，政府不能貿然行事，必需審時度勢
，凝聚共識。若我當選，將會在任內盡最大努力，在「八三一」框架下
營造有利推動政改的社會氛圍。
23條立法
為《基本法》第23條立法，是特區政府的憲制責任，加上世界形勢複雜
多變，為國家安全進行本地立法更形重要。不過，過去經驗顯示此議題
極容易引起社會爭議和動盪。因此，與政改的情況相似，政府須權衡輕
重、謹慎行事，並嘗試創造有利立法的社會環境。
檔案法
我重視政府檔案的完整性，並對訂立檔案法持正面態度，當法律改革委
員會經廣泛諮詢提交報告後，政府會積極跟進。
司法獨立
一直以來，終審法院首席法官盡力維持司法人員的質素於最高水準，政
府應全力支援和配合司法機構在資源上的需要。

林鄭月娥 771
曾俊華 365
胡國興 16

Rip hk再次___